一人一首落雨天要聽既歌

我先

雨愛 rainie yang

陽光宅男

Stan

下雨天

雨下一整晚

聽見下雨的聲音

冷雨夜

藍雨

晴天

雨愛

下雨天 總掛念從前

雨天沒有你 王菲

let's get wet

誰能體諒，我有雨天

點少得
下雨天總掛念從前

下雨天了怎麼辦我好想你

你還怕大雨嗎

Ref:rain

曾聽說雨天總要放手 總要分手

如果雨之後

下雨的夜晚

我真的受傷了